[淡友]各位手足準備好未?

技術調整 all in700等上樓

隨時預備冧市入場

其實我都好想沽

但受制於700

700已是強弩之末